[黃色經濟圈] 強烈要求擴建水塘，拒絕東江污水，區議員請入一入

我地納稅人年年比咁多錢香港政府向中國政府買有重工業金屬既支那東江污水，但係結果年年都買多用唔哂冇得退款，啲水有毒又哂錢之餘仲要比支國屌我地要乜撚野飲水思源，要不是乜乜柒柒呢啲反智說話，講到啲水係支那送既禮物咁撚樣

所以，我地一定要擴建水塘，食水自主！

即使食水最後都係要同仆街政府買，但係向香港乾淨水源買總好過比錢買東江污水養支那人，我地要拎返話事權！打擊支那既紅色經濟！

雖然擴建水塘要批錢係立法會先搞得，但香港水塘分佈唔同地區，區議會有責任為地區事務發聲，有強烈地區民意先可以順利推動

我個人建議除左擴建之外，海水化淡，選址起新水塘都要考慮，我地冇話做左呢個就唔可以做個個，任期有限時間緊迫，係想食水自主既就一定要係任期完之前動工

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

push

拉

仲有海水化淡